Wat had Dorian Gray te maken met Sybille Vane's dood?
Er was niets te vrezen.
Dorian Gray niet had haar gedood.
Zijn oog viel op de gele boek dat Lord Henry had hem gezonden.
Hoe was het, vroeg hij zich af.
